是勇着不必怕

為正義而戰(無懼怕)
勇敢故事今已開始
前進啊 Guliver Boy🤟🏻